睇完Irishman，覺得類似既韓片<與犯罪的戰爭>仲好睇d

太崇韓

多謝巴打推介！我都係祟泡撚！

呢套都唔錯，不過唔夠epic，都係新世界最撚正

與犯罪的戰爭刻劃到80年代韓國黑社會
新世界focus係男主角內心

youtube原來有link

Irishman ....分開左幾次嚟睇...演技係唯一會睇落去既主因....劇情同其他嘢都一般...